［燒生19召喚］喺法國斬人頭既恐怖分子 係經意大利坐船嚟既突尼西亞難民

France Beheading Terrorist Revealed To Be Boat Migrant Who Arrived Via Italy

The terrorist who beheaded a woman and killed two others near a church in Nice, France has been revealed to be a Tunisian boat migrant who arrived on the Mediterranean island of Lampedusa last month.

送上斷頭台

我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

17國語言翻譯左未？

燒山幾時上街舉漫畫, 唔駛去法國, 台灣舉都好

燒山又要大戰19